有冇人一被分手就即刻block哂對方所有野？

你不仁我不義

Who cares ?
She goes with other boys

如果唔係同第三者有關而分手？
只係因誤會嘈交之後分手

我
唔想睇到佢online而傷心

呢個係主要原因
好影響心情
一block咗即時輕鬆哂

Same here
輕鬆好多 但一到夜深.......

唔會block 想睇佢過得有幾差